[行動] 小心閉路電視

近排好多手足唔係現場被捕 係被人check 閉路跟到
講真 你把遮開到幾大都一定遮唔哂
治本方法 搞掂d 閉路
由今日開始 見到所有屬於政府既閉路一律有機會就裝修 裝修唔到都搵機會塗黑左佢 當然做野前確保自己安全可以走得甩先 有信心先做 無信心既寧願唔做 不被捕係大原則
而藍店同中立店就自己諗啦 唔俾意見
黃店我相信d 閉路會日日清

平時無野做既 得閒係目標物附近街坊look 行下 搵下有咩逃生路線最安全 tg 哨兵永遠唔夠你親身經驗咁準
做完野記得兜多幾次路先返去
做完野後有 「熱心」路人想阻止你既 打一拳就走唔好戀戰 留多一分鐘 就多一分鐘危險

祝不再被捕

Push

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

推
香港人 報仇

推

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

你啱
但有時會怕再有類似梓樂既情況出現
建議搞大街好喇
好好保護自己 換裝要全部換晒
我都知好難

停車場出事單野,已證明周街其實好撚多cam
所以真係要小心

台主, 你自己打爛閉路好啦, 打爛比人捉到要賠十萬, 你慢慢儲定錢啦